壹傳媒停牌 或售台灣物業救亡

壹傳媒（282）今日早上起暫停股份買賣，以待發出可能出售的台灣一項土地物業的公告。股份上日收報0.202元。